薯片選完之後仲好多野搞

又幫人籌款,整月餅

又幫d防止自殺組織拍片
現任d高官都冇佢咁有心

佢知自己下次都應該選唔到都仲肯做咁多野

應該真係想為香港做d野

日後既出路係咩

選嘅時候就唔關心防止自殺
而家先黎拍片

我仲以為你講喇小，佢拉隊籌旗中

有冇link?
佢好似仲忙過係政府果陣

薯片代言人

做咩都冇用
又唔係市民投票

上YouTube 打 lasallian gentlemen

佢咁後生
想選下屆咋

上到呢個位你覺得佢冇野心?

正常都知佢唔會選到